［夏日炎炎］傅穎兩件頭泳裝出海散發健康性感。。。

早前減肥成功的傅穎（Theresa），近來為了增肌而密密食，得天獨厚嘅Theresa雖然增磅但仍然fit爆，更趁住陽光普照與友人出海遊玩。穿上保守型兩件頭泳衣的Theresa散發健康性感，一身雪白肌膚十分養眼。

佢真係好正

勁鍾意佢，好靚好有少女味又唔會覺得佢低b

A級比盡

成日比人屈佢整容，明明十幾年都係咁靚女

樣靚腳正都夠玩

中學嗰陣已經好清秀

佢其實成日陰啲陰啲咁攪咩
又唔係喺香港復出

個gap則邊位好似黑黑地

UFO 圖?

星球大戰

呢排好似喺香港拍緊野

陳琪感覺好老土

神秘黑森林嘛

google

其實無乜睇頭，件泳衣又保守，無乜點大戰啦

仲記得佢以前唱過歌，首本名曲叫「隱形」，係隱形眼鏡廣告歌嚟

傅穎走光圖都冇

已經深深刻入腦海唔需要post了。。。

佢有啲煩呀

呢個LOOK 正好多

有冇拎 想聽(❀ฺ´∀`❀ฺ)ﾉ

真心想問佢靠咩搵食

可能因為我成日出post講佢
佢好低調新ig都無乜人follow

係靚架，佢黑髮淡妝已經好正

搵唔到，聽住佢老公首廣告歌先

最靚都係ufo嗰期
之後開始跌watt

之前喺大陸，而家疫情關係留港，好似拍緊戲。

見到瑰板真係起唔到

頂你快過我

我覺得金髮係靚但有啲俗，但走㗎妹風係受歡迎啲

財務狀況穩定嘅富豪就會覺得佢Size啱啱好：

連登仔得公屋得天下，唔會明白A cup嘅啱啱好

想當然佢哋更加唔會明平胸妹妹敏感度可以有幾勁：

佢地點會理對方敏感度，佢地只會理自己條賓周敏感度咋

想聽佢講粗口

要同佢共用廁格先有得聽。。。

我記得，首歌係 : 隱形～～戴上了清新透視xxxxx
乜係佢唱嘅咩

咁你講嗰棚很肯定係小弟不屑做嘅自撚獅🦁

係呀，竟然有人識

瘦到無晒身材都仲話要減肥
而家啲港女咩事

google 過應該唔係胡諾言老婆個陳琪

青頭仔未拍過拖邊識咁多呀

藝人係咁，多肉少少上鏡都成個波咁，企埋啲火柴人身邊會顯得好肥

我啱啱google咗先發覺唔係，點解我會一路以為係佢唱

主唱個陳琪如果知道今時今日竟然仲有人討論佢首歌應該好撚感動